太理性真係好on9

有冇人明我講咩

=迂腐

都岩既
但唔到自己控制有冇人明

一個人無感情，同碌木有乜分別！

覺
識人理性到睇任何事唔會考慮人嘅感情
例如覺得佢選擇A而放棄B所以有個壞結果係佢抵死，唔會諗人地有咩苦衷
睇唔到人地喺每件事上嘅付出，咩都覺得係你自願做架你可以唔做喎
同呢啲人相處棧hurt到自己

碌木都唔到佢控制

我就係用理性hurt到人既人
但又唔係你上面例子咁極端既

你無利益咪覺得on9囉

因為女人唔理性
太理性既男人
對住女人往往發現溝通困難
好似同動物交流
預計唔到佢地會畀咩反應

正解 好難理解

唔好以為理性係好事。
理性係一種工具，自己無番咁上下點理性都無用。
唔理人感受 vs 利用別人感受使自己更有利

邊樣理性d？

完全明白 身邊有個咁嘅朋友 成日就一味咩都分析分析連感情去到佢口中都好似聽緊財經咁 真係好撚煩
同埋唔知係咪一理性嘅人就有好強爭勝心 咩都同人拗一餐 煩撚到呢

無